BNO 換左新外型

有冇人今期換bno
已經換咗藍色

wa 屌 藍色好型

皇家藍

似以前個本 BDTC

好似特衰護照

下？藍色既特區護照呢？

好彩攞左紅色

你肯定佢係BNO?

你咁講 美國護照都似特衰

由紅變藍
可能有象徵意義
唔再奶共

BNO？
我啱啱收到一個月前嗰本仲係紅色

代表脫歐砟

唔係代表藍屍？

所有英國護照款式都係一樣，所以轉硬，以前由藍色硬皮轉做紅色可機讀護照時都一樣，分開印刷成本會好貴。

上個月續左洗唔洗換

公投鍾意咩顏色多d
藍
紅

紅色因為歐盟統一用紅色
而家脱歐所以用番以前嘅藍色

香港都係藍色

唔使，繼續有效至護照列明嘅有效期

3月開始變藍色

BBC話就話奶共但係識得叫香港做國家
What's in a colour?
According to the Passport Index, 81 countries have blue passports, including Australia, the United States, Canada, India and Hong Kong.

United Kingdom搬咗落下面

回復30年之前設計

BC個面同BNO真係越嚟越難分
連上面果排歐盟字樣都冇咗

agree

可能佢個本係外交護照

外交護照封面寫明

垃圾

用埋啲紅色存貨之後先用藍掛

換埋個Bj 佢啦

月頭我老豆收到果本仲係紅色

脫歐後本BNO先到手 紅色

平權吖嘛

日落國

利申: 會繼續續領BNO

Boris搞咩殘咗咁多

奶習總條撚奶到有啲攰

On99

sorry我都係鐘意紅色個本
藍色令我諗起特衰

點換, 佢係咪會直接寄本藍色BC黎我屋企

藍左啦
都係鐘意紅色多啲

咁似特衰䕶照⋯不了

條友幾時先梳頭

藍紅最common

即係話三月之前整BNO仲係紅色？
我知脫歐先變咗藍色
但真係好撚柒囉同特區護照一樣

其實唔係
未脫歐前BC封面係有EU
BNO冇
但脫左歐之後先統一會變成一樣

真係唔識嗰喎

奶共華為不了

仲會妄想平權嘅人真係好好笑

其實美帝都係藍色

脫歐前換bc紅色
藍色幾好睇，幾新鮮

估到脫歐 一定轉
到時候續完唔知幾耐又要迫你轉脫歐版
仲衰

BNO 對上一本都係呢隻色

屌 咁中國護照夠紅色啦

紅
好彩舊年換嘅，係紅色

sorry 借個小位

【黃色youtuber】點解莊正手足channel冇人follow ?

睇慣左紅色

款式，係講設計，唔係講文字，如果好似你咁拆到咁細講，英國本土同各英國海外領土護照嘅設計都唔同，但咁講係唔正確，因為只有上面嘅文字差別

日落帝國本護照幾型都冇用啦

咁咪同特區護照一樣

鐘意黑色😎
未續

英國護照最初就係藍色

咪FF

夕陽國你咪又係要奶
利申 奶屎眼都奶

已經暗示左D野比大家

有居英平權先出post啦

其實BNO係冇撚用，唔明吹奏黎做咩，BC另計

最應該換就係佢

日落還日落，你試吓喺外國唔見passport咪知咩事囉
利申支那同英國領事館都未入過

去外國旅行國籍唔洗比人寫chinese已經爭好遠啦
去日本買野退稅一拎本bno出黎d日本人即刻幾撚好禮貌

琴日收bno仲係紅色

以為你話佢換髮型成日都未訓醒咁款個頭
之前都仲想換BNO既,依家奶到咁就唔多想換了
btw隻色幾靚

特區護照？

無咗eu 行字以後bno 可以盡情扮bc 了

民間記者會發佈中心

[🙏🏻誠徵記招場地]

如有場地合適（簡單場地set up，可容納三四十人），希望有同路人場主可借出/租出，作日後記招選址，歡迎fb/ig inbox。🙏🏻🙏🏻🙏🏻

民間記者會

please pin

講得出呢句一定係冇bno

其實你travel得多，你就會知道呢種諗法好幼稚，我攞BC passport都唔覺得有咩咁優越，外國人眼中你都只係其中一個asian, 對你好唔好係睇談吐舉止背景，唔係睇你本fucking passport, 何況BNO冇居英權，二等公民都未算

上個月尾收到
係紅色囉

on9，大把人得呢兩本護照揀，唔通有得揀用本垃圾特區護照？

一早續咗
都係鐘意紅色多啲

Sunset到落左去

利伸BC

主要紅藍綠啡
有dd係白色

Bno冇用還冇用
出國check in又好買野退稅又好
要我拎本支那國徽嘅passport 出嚟不如一槍打死我

去買野退稅個d佢未同你講野見你個樣係asian就黑鳩你面啦已經
談吐舉止

有撚用，唔通會有英國居留咩

紅型好撚多

又吹奏英國特別行政區

藍色靚啲 但始終覺得紅色先係bno

巴打呢句中肯，國徽代表支那人係好7，不過鬼佬眼中佢地睇樣都只會當我地係Chinese 支那人令到全世界asian 被歧視呢個係事實

紅色靚d

諗起現實有人拎住bno 一幅沾沾自喜既樣就想笑

其實BNO紅色都好似支那護照..

加拿大護照都係呢隻色
個盾徵唔同感覺已經差好遠

代表佢係藍屍

好過拎住支那特衰護照比人歧視

係呀，已經當我地係支那人華人樣變左原罪

民建聯否決派 $10000 ......煲大佢！

我記得係有黑色

封面應該係完全一樣？

所以共狗係害左全世界華人，唔柒都變左柒

有少少似加拿大嗰本

所以本bno都仲叫有少少用既

屌, 支共都係用紅色
所以一定唔好用紅色
仲要紅底黃圖案

應該係
旅行識左個英國鬼
佢上年年中拎本BC冇左EU
封面同bno一模一樣

除非到時剩係bc轉藍色bno唔轉

拎廁板去歐洲之後都要visa,7歐三年
用BNO起碼冇咁煩
我地exchange張身分證同拎廁板既唔同
佢寫我住：HONG KONG
但廁板係：Hong Kong China
咁國籍就跟返BNO
但廁板真係寫住你係Chinese

你又說得對

其實呢次bno內頁都印製好美觀

印度護照係黑色
同埋紅都有分別
支那外交護照係鮮紅

手上本紅色好珍貴~

咁之前批落嗰啲紅色佢應該唔會換

咁咪變咗有差唔多十年時間會紅藍兩色一齊用？

香港人鍾意紅色係唔想同特衰一樣色

巴打，你show左個passport number 出黎上連登勿自爆

你出事個時咪知有咩用囉
上次公主號打比入境唔撚理佢
搵日落大使館
起碼都deal到多枝水同好似有叫人送藥比佢

全球護照僅4種主色 紅、藍、綠、黑有乜意思？

綠色係咪伊斯蘭國家用？

牙蛇已mon po

真·平權

變綠

我竟然冇發現d洞洞係number

依家去續就係藍色？

死人藍⋯⋯

人類總要犯同樣錯誤......

舊有紅色係咪用到期為止？

咁呢十年時間咪紅藍同時一齊用？

btw 紅色變得更有紀念價值

幾個月前續，紅色

RAP

年少多好

唔係，南韓護照都係綠色，但好似就嚟轉

好啦 可以遞表申請了

藍色靚d 喎
特區護照 都係藍色

反而紅色似中國果本

上兒登真係隔著個mon都覺得自己老

係咪唔記得咗台灣都係綠色

補充：應該話除咗回教國家都有其他國家用綠色

有passport no. 極危險

設計上竟然變返以前咁,大大隻btitish passport寫上面
國名放下面,同美國差唔多
以為佢就咁換隻色就算

紅色似中共護照仲慘

ok

係喎台灣都係綠色

垃圾日落國

咪係，唔想排隊比人見到本passport 係紅色，驚比人誤會中國人
藍色好睇d

來來去去 紅藍綠，悶9死
金紫銀灰黑 型到爆

岩岩收到仲係紅色

乜撚嘢色都好 只少等過關果陣唔洗見到果五粒星

英國統一封面當平作權

當用滿或報失申請就得
不過咁貴我都係用返手頭嗰本多幾年直至到期
而且鍾意紅色封面多啲

大路色係黑藍紅綠
不過有例外
我覺得哈薩克用國旗天藍色係好靚🇰🇿

幾靚

其實而家你攞著本美國護照第一眼都係俾鬼佬歧視，講到尾都係睇你個人7唔7，學好d英文衝出國際先有條件令其他人尊重你

講到尾都係支那民族拉低哂Asian 水平

笑左，自我安慰到

有冇聽過Bojo is a lying shit?

NZ好似係黑色

台灣南韓馬交特區菲律賓係綠
日本公用護照都係綠
日本10年期，新加坡係鮮紅色
香港特衰，日本5年期印度係藍色
支那係棗紅

呢隻好似係海軍的

咁身份認同嘅野又唔算係自我安慰嘅
何況仲有領事服務

有心人一查就知你係邊個，快啲叫連仔del 咗你呢層啦

上個月換仲係紅色

我就覺得最型係呢兩本

亞洲國家嗰啲好柒
尤其是乜鳩個特衰護照
個綠好cheap

係韓國比人見到紅色護照
以為係支那護照

日落Passport

真買個麵包咖啡都黑你面

奉獻所有年輕巴打諗清楚先做事，叔叔老了只能食下花生

紅先區分到同特衰有分別

連登上面啲脫歐派成日吹噓 脫歐後英國不奶共

抄特衰，好彩幾個月前換左

其實回歸台灣玩真．一國兩制有冇得諗

黑色做護照好樣衰

回歸返未入eu既design

似特區好過似支那
利申拎左紅色想換

回歸中華民國台灣就一國一制都冇所謂啦

搞到而家想換

無common law jurisdiction就不了啦
仲要有死刑
Btw, 陳同佳有心情去投案未？

酒紅先靚
好似上年換左

當年4選1
1.歸中
2.歸英
3.歸美
4.成立民主國
當年中國用核武要求香港歸佢，主因係香港可以用黎＂洗錢＂

當年台灣自願放棄左

我都知

個頭長期keep住亂

克羅地亞好似係黑色

紅色個本好似捐血指南

Agree

係咪瑞士黎

好彩本bno上個月搞掂左

係呀
呢啲護照嘅通用度完勝9成亞洲國家（除咗日韓新加坡）

咁係因為你自卑， 硬係覺得會比人睇唔起先會在意人地有冇黑面，同埋靠本passport黎自我安慰， 根本對自己身份認同感高同埋有自信點會咁介意依D

紅色

瑞士果本內頁好靚嫁

紐西蘭個本真係勁靚

當時個國際形勢 英國其實都有心無力 鐵娘子係唔想交出香港架
但係點都應該比當時香港人選擇國籍囉

不過當然bno點都好， 都好過港共護照幾十萬倍

你識條撚咩。nz護照絕對係全世界最有特色最型

佢個頭唔好再亂D?

我唔知咩叫Travel得多啦，
我每一個月會飛一次歐洲做野，
攞bno同特衰係好大分別，
佢知你唔係大陸人，其實已經好大分別，
特別係疫情之後。
呢個唔係幼唔幼稚，係我遇到既事實

鍾意紅多d咯

咪淨係過關嗰下有分別啫

出到街你試吓響地鐵咳一聲
就算你BC掛頸都應該全民閃開
甚至有光頭佬打7你

點大分別法？我同行都係香港居民攞特區護照，我唔覺我自己攞BC會變左鬼佬有咩優越。
加上工幹同係當地生活個體驗係兩回事，外國人會歧視亞洲人亦都係事實，支那真係為患人間

其實好多地區都脫英獨立
澳洲(1986年獨立自英國)
紐西蘭(1947年獨立自英國)
愛爾蘭(1922年獨立自英國)

同意，而家甚至之後外國歧視只會愈黎愈嚴重

過關啊，退稅啊，
去買名牌嗰陣時佢要你本Passport register,
即刻就有分別

上個月攞仲係紅色

係 真係超靚
而且每頁個底都用啲凸字砌返個passport number好精美

講到岐視日本人都被white trash當中國人烚
根本樣就係一切揸乜護照無關

點解

我冇覺得自己變咗鬼佬有優越感，
首先我唔覺得係鬼佬就有優越感先啦
我係覺得佢哋知道我唔係大陸人就已經好大分別，
係即時態度上嘅分別，
特別係去啲名店，
我諗佢哋平時受唔少大陸人氣啦，
對佢哋係黑口黑面嘅，
對我係有講有笑嘅，
係喺我攞咗本BNO出嚟之後。
又例如過關，疫情之後個個都比佢問幾分鐘，
我係幾秒就過到關。
我自己係覺得係方便好多，
受小好多無謂氣嘅

根撚本共狗支那人令到全世界亞洲人變哂二等公民，男人就short dick man, 以前asian woman都好d, 而家連女人變埋yellow skin virus pig

因為紅色唔再出
不過藍色又唔係太差
係衰在同港共撞晒色

準備續期
前一本用左十年

支那用武力威脅呀嘛
所以我話英國安排唔到一個正常嘅decolonization

中左

咁我呢個阿叔又真係冇入過名店買野俾女友好彩佢唔好呢味野

紅色同中國passport 撞色
仲撚慘喎

幫雜種晚晚BJ 殘晒

咁多傻鳩仲奶英低賤過狗

用咗特衰好多年
一直唔知當年有無申請BNO（屋企人都唔記得）
最近老媽子嚮櫃底執垃圾
先發現原來我真係有BNO
仲保存得幾好添

請問有本舊嘅喺度
續證係咪唔駛搵其他BNO持有人做簽註？
就咁填表連BNO寄返英國同俾錢就得？

不過英國本身都仇家多(詳睇庫克船長事件)
幾乎消滅晒澳洲紐西蘭太平洋島國文明
仲帶入性病、酒精、毒品、槍械
依家好多澳洲同紐西蘭原住民要求英國道歉

原始祖紅先靚
利申：攞左祖紅

上網查下
呢排好似有啲野改左

以你LOGIC全世界9成護照都係一樣
只係字/國徽/顏色唔同

同埋你犯左偷換概念既錯誤我成句野冇講過設計係唔同亦都冇呢個意思
而且字形大細同排列唔同點解款式會係一樣？
if A+B=C but C=A ??

navy blue

咁你紅色夠同支那撞色啦
多鳩餘

會唔會ff太多

講得好！就好似你地見到啲蝗拎香港護照，你都唔會常佢地係一份子咁。有時候香港人唔好太睇得起自己

收番個9成先

19年換左，仲係紅色
EU

Tks
其實都係多口問句
仲未的起心肝去續
不過攞返本過期BNO一刻
感覺真係幾奇妙
好似突然同英治香港有返扣連咁
真係有股莫名其妙嘅喜悅
（得喇，我知BNO無居英權，我知英國奶緊共喇）

其實冇所謂，只係貪佢可以另轉面拎住扮支那護照fake啲支那狗過黎撚佢地

首先要有BNO
利申00後
我都想做大英帝國子民
雖然已日落

真係有好多香港人係咁諗， 係到自hi

『薪火post』BNO續期資訊 (74) 2020年BNO有效護照數量爆升

好彩我係BC

Popo藍

我記得bno用返紅色
Bc先轉藍色

老實講，鬼佬就算攞支那護照都待遇好過香港人攞BC現實就係睇樣，支那毁滅全球亞洲人形象

Really ?

兩本都係藍色怕拎錯出門

第一頁寫住5G

藍田好型屌

5毛

我都係

沙田猛鬼啲

入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

攞到BC行出街一樣當你外人
要投胎先做到英國人

P.S. BC撚

有分別架 你search 下藍色代表咩先啦

而家連日本人都當支人
亞洲樣就係原罪
睇上面#206

續得，yeah

藍色代表唔係紅色同綠色
英國以前用藍色，而用藍色係因為以前會周圍去用passport出入嘅都係歐洲同北美嗰面，要成日用拎出嚟會整污糟，會用深色，而且藍色成本低，所以西方嗰啲都係會用藍色
而歐盟出現紅色passport係因為佢地玩統一，有共識自願用紅色做歐盟passport特色（有啲除外）
所以藍色其實冇咩特別意思

係. 我都覺藍色係靚過紅色. 加拿大都係藍色, 冇紅色咁娘.
不過遲早都可以換本藍色, 但唔係人人有紅色有紀念價值所以珍惜下姐.

5眼全用藍色（紐西蘭黑都當埋啦）

紅色靚好多
我個本仲係紅色

香港應該轉番用紅色

支那果隻紅啲㗎
英國果隻係棗紅色

之前續咗仲係紅

對於不同的國家來說，他們選擇護照的顏色時會考慮到地理位置、政治甚至是宗教等因素。因為護照反映了國家的身分

原來首相都係BNO手足

想知內頁有無變

難都要堅持架啦

美國會出到人權民主法案都係因為有班手足堅持舉國旗、唱國歌，又有人不斷喺美國遊說

英國作為JD簽署方,國力又唔係好，受到中國嘅影響會更大

香港人無路可以退，無得放棄架啦

如果出本白色就型

首相個髮型

但紅色係絕版

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

Bojo

Bc撚表示冇所謂啦

唔噤污糟
早年深藍色都係為咗噤用

就咁望新果本好似同特衰一樣O型曲起左

脫歐前申請嘅應該都係紅色？

好誇張

靚冇用
快啲平權
希望至少做到美國免簽先

呢個舊版黎 ..,

mg

諗起九七前嗰陣時啲大陸喱為咗本BNO打到上電視真係好好笑

年幾前先續完
有排都未使換藍色

search 下先啦

加拿大temporary passport 係白色

咁旅行社、航空公司、酒店都可能有record嘅

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

英國廢
但係照奶

啱啱續到嗰陣真係沾沾自喜咗一陣
最近入美國境用bno連immigration都無見（用綠卡
唔知點解

舊版靚啲

收皮啦boris johnson

你認真定假膠

同特衰個個人資料頁改左用膠片？

都係紅色好睇

不過呢排英國奶共奶到雪雪聲

屌 兒登仔又要屌火車頭又要屌BNO冇用
想問下班兒登仔係用咩護照？
如果兩本狗都唔屌咪唔好去旅行囉
事實上BNO係好用過火車頭
相反火車頭好易俾人當支那護照要出示Visa
利申：去旅行都係用BNO 只承認係BNO係香港護照

咁靚有用咩？
外國人見到你啲污糟黃皮膚都想嘔

BNO = chanel 特區護照=nike

我啱啱收到BNO
根本無變

當正自己日落國國民咁
留係亞洲到拎本bno打j
唔講仲以為你下面有條洋腸
你去歐洲 人地見到你係黃種人即刻想嘔添呀

紅色BNO靚好多

+1

點解鬼佬個頭gel成咁

要換要換

成日見到呢d self hate trash真係好煩
鬼佬入面都見唔少呢d雜魚

呵欠～
又唔見之前公司個印度同事拎ＢＮＯ
人地都問我大家都喺香港大
點解佢係英國籍而我唔係？

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

人地都話三月開始Phase in藍色囉
年中先全面取替

算啦
踎得喺香港太耐，思覺失調到以為自己係鬼佬
所以咪成日借啲意玩self hate囉

我樓上淨係講緊邊啲護照靚之嘛，都可以俾佢拉咗去講咩黃種人
就係呢啲人咪搞到啲Asian個撚個對住鬼佬好似陽痿咁嘅款囉

佢唔奶共?

之前有巴打反轉本BNO， 想玩啲中國人以為係同胞
結果一反轉

用紅色就似支那護照
用藍色就似港共護照

代表奶大力d呀

而英國由於去年脫歐，也將從2019年將深酒紅色的護照改回曾經的藍色護照。而想要加入歐盟的土耳其則將其護照從黑色改為深酒紅色。

而美國又係藍

喂屌我舊年續拎左紅色

外型OK
內頁唔係好掂

日落帝國

好似大頭相

WTF 啲設計唔見晒 我上個月到手嗰本BNO仲係紅色 入面每一版都有唔同嘅地標圖做背景好鬼靚...

第一版打橫咗個人頭做乜鳩

一陣北愛獨立又要換

新加坡本橙色護照好on9

至少呢個內政部長支持BNO平權
不過就唔知佢有冇機會好似梅姨咁做完內政部長做首相啦

嘩 見過咁多鬼佬你有無逐個慢慢含？

去泰國會比人屌柒

捉字蝨有咩用，一直都講緊2006版英國護照係款，2010年係一款，2016年又係另一款，依家退歐後2020年係一款，依家講緊護照印刷嘅封面、圖案花紋、防偽，你幾個唔同國籍同海外領土印嗰少少字唔同，都唔可以叫款式唔同，佢哋就係共用部分嘅材料黎做到節省成本，如果一本轉一本唔轉咪要兩set材料印咪成本上脹囉，明未？

英國政府講呢樣嘢時係唔會同你咁分，你鍾唔鍾意都無辦法。

封面句British Passport 放咁高
會唔會又係下面放一句野嘅區分唔同nationality

我本2013版都有各地圖案
2019版應該係最靚
真係嘥哂

脫歐後連印護照都outsource埋
新版好似波蘭印...

新個本？

資料頁硬左比較好
其他既舊一本靚D

屌你老母好j到仆街，尤其British passport 大大隻字係封面，美中不足同特衰撞色
利申：續左BNO 4年

內頁無晒特色
好似大6定日本咁

緬懷吓舊版
本身就係一本英國名人地標錄好有創意

歧視呢d野唔係你自我感覺良好就得，我有朋友6尺樣貌正常去英國讀書，都話會有歧視，你自信人地當你低等人種傻仔係不變事實，they never take you seriously when you have no advantage to take from them

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

卜街咁咪去EU 無得扮EU成員行快速通道

屌呢個真
百發百中
特別係買野同過關
極明顯既分別

其實淨係唔使chinese已經值回票價

呢d叫人離鄉賤，你混淆左概念
鬼佬憎既人不外乎chinks, kike, gooks
我未見過有針對過泛黃種人/Asian

日本人都被人玩
響white trash眼中Asian本身就自動等如中國人/原罪
要你分歐洲幾十國人種都難啦

參考第9頁#206

咩英國護照都無得行快速通道啦

同埋舊bno又真係靚好多
而且就算bno廢過火車頭
但有bno一樣可以有埋火車頭
有兩本無壞架 又唔係好貴

咁無得拗喎 非戰之罪
起碼佢係以支那人為前提黎屌
唔係以asian為前提

完全唔明點解佢要咁做 換咗個封面咪算囉 希望呢個只係未完成版....

正

似車頭相
仲要黑白色

*同香港人屌錯台灣人一樣

岩岩2月頭收到都未係新樣

講真white trash點睇who fucking cares
反正日常生活都好少遇到，佢鍾意歧視咪由得佢
最緊要自己日子過得好咪ok

個日本女仔講明日本嚟都一路畀人話Chinese
最後被人趕埋落車
根本東亞樣就自動當你中國人

好似香港人唔會識分印度孟加拉巴基尼泊爾
總知南亞樣就當係印度

核突之餘最難頂係響底自己個樣打橫放

重覆一次，同樣道理香港人亦唔好得幾多
周不時當台灣人係支那人歧視

但係咁樣就代表香港人憎台灣人？絕對唔係

BRITISH PASSPORT
HONG KONG

其實其他英國Overseas都唔得
堆太平洋島一向唔得

係得直布羅陀得，因為真係歐盟一份子嘛

嗰個應該係透明窗口
張相係第三頁嗰張

至少我從未見過台灣人表明身分後仲畀香港人屌喎
咁同個日本女仔情況好唔同
其實佢哋根本唔care, East Asian 自動等如 Chinese

脫歐前本土印
一定唔想將啲防偽打印機運去波蘭
但又死要貪平唔肯自己印
結果咪搞成咁7

藍色靚過紅色

其實脫歐前英國已經講左脫完歐係會轉藍色
當初都係因為歐盟統一由藍轉酒紅色

個皮問題唔大
係內頁太7
好似倒退返去80年代咁嘅設計

佢係見到你有病徵+似支那人既asian而歧視，而非因為你係asian, 兩樣野好大分別
同香港人見到支那人都驚中corona一樣
無可否認呢排asian係被人歧視，但只係短暫，亦都係無辜被支那拖累

你睇前文後理就見到其實條架仔係英國好愉快咁住左成年都無問題

bno 緊急護照都係

一邊又屌人日落國
一邊又想奶bno
真係........

舊好過新啦

師兄你太老實喇

到呢一刻，英首相做既野已經講明唔會得罪中國，bno係佢在位期間，平權率係0

冇錯
佢地情願俾侵侵屌
都要放生華為
唔駛諗平權

之前甚麼cukc個d應該都俾人內部壓晒落黎，唔駛點等英國，美國派綠卡機會仲大過平權

是咪弱智？

當你要去或者去轉機有武漢肺炎禁令ban曬所有中國護照嘅國家時

大部份國家係計你有無N日內去過中港澳
同護照無關

繼續有新圖

師兄你都幾樂觀，支那人係外國人眼中已經代表緊全球asian，經過呢一次歧視只會更深，點解你仲可以覺得唔係因為asian所以被歧視？

我完全同意上面巴打講緊 East Asian = Chinese 的現象

你自己都舉埋支那，日韓同猶太係咪自打嘴巴

你個argument好脆弱，「覺得人地覺得你係支那人而覺得人地會歧視你」，一切憑感覺，吹水大賽，拗黎無意思

攞乜護照都好
你亞洲人樣=支那人=病毒
所以都係乖乖地留翻係亞洲

透明窗，個人頭係第三頁嘅相。

紅最好
唔洗同港支護照撞色

你唔明我講緊咩就算，我唔會再贅述

正解

都有國家同郵輪直接ban曬中國護照

試過係仁川排隊俾人以為係支那人係咁zip
一轉返正面個韓妹係咁sorry

奶到下巴甩骹死地口水都未肯停喎 you sure?

我呢本係正式脫歐前幾日收到既樣

最衰呢本野要還返俾佢

但同中支護照撞色

佢呢隻藍都唔係好藍姐

紅最好

紅色似大6護照添啊

2星期前拎到bno都係紅色

成日都見有人自卑就歸咎人種
新加坡人英文勁有自信，好多好易入到鬼佬community
到頭黎只係你自己毒撚仔性格

改用聚碳酸酯

痴撚線 新版支那護照都靚過佢

利申: 用緊呢款bno

但吸印頁面樣衰咗

手好靚

我反而想知EU機場而家係點分
個牌轉做EU EEA CH UK?

好似都係睇你頁面
如果你拎新passport就要當外人
用舊passport (有EU果行就可以行EU通道)

BNO會唔會寫返hong kong

No, 寫Hong Kong 係就BDTC返生

玩野咩ching
人地星加坡人母語係英文
香港人邊有得比

屌 好能款

No
所有BC護照 無論新舊封面 都可以行EU lane
直至今年12/31 Transition Period 結束

唔係英文叻唔叻問題
係見你個樣就叫你滾翻去中國(例：上面日本妹，美國地鐵黑人 等等）
香港人就算有有色眼鏡都唔會當面開人波掛？
(叫黑鬼滾翻去非洲 )

BNO平權

唔會，你幅圖嗰本係BDTC HK，呢張先係BNO

終於唔使同支那撞色

舊版靚好多

仲對住本bno打飛機既點對得住97後。
當然我由頭到尾都叫大家續bno,但唔好過份focus, 香港仲有班出生入死既97後

代表百毒不侵

好彩續左本紅色

藍色有咩問題？

唔靚

鑽石公主號有BNO既港人一早已經被英國包機返咗香港啦, 傻仔

以前BNO都係藍色 無咩所謂啦
係內頁好似靚啲

BNO 應該一出已經係紅色
脫歐後三月先發新設計

如果新版bno封面真係同bc一模一樣，我諗d人唔會care內頁

已經轉咗版

藍色冇問題 望吓內頁幾柒先....

有心續一早續左啦
BNO係種身份同保障
你地係度等顏色黎續?
以為自己係女人?
一陣紅色似火車頭護照 藍色似特衰
係度嫌三嫌四
仲有前排連登仔係度屌英國奶共
話奶共仲續仲乜呀on99!

唔關我事

初版BNO

總言之仲未續嘅快啲去 依家仲有機會續到2019版 真心超靚

吃不到的葡萄是酸的？

車頭相

當初bno都想加Hong Kong 字樣但被中共匪反對

垃鳩圾英國賣完一次香港又一次
利申 紅色BNO

我估呢個應該係 BDTC
怎至CUKC
因為BNO未出， BDTC都已經轉左紅色

嗰本一定係BNO (或BC)
香港人的 CUKC BDTC 封面係寫 British Passport Hong Kong
唔係寫 British Passport United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland
BNO 1986/87 年左右己經有
紅色護照係88 年先開始
隔離續期台Google doc 有
第一頁係寫British National (Overseas)

BN(O)第一日接受申請係1987年7月1日，嗰時連BC都未轉做紅色機讀護照。

而家申請係咪仲係紅色？

炒車呀

ok sorry

X2

人地特登，鏡頭後好整齊，鏡頭前突登整亂

星期五收到仲係紅

2020年內係Transition period, 所有嘢不變

打開來睇吓

仲唔去renew？

雖然我冇bno
但我內心proud of自己係香港人
唔會因為自己渣特衰而自卑
有時候香港人唔好太睇小自己

嘩真係好撚柒

「應該」「我估」你google下就知唔洗估估下

個牌無UK
排大隊

點解係黑白相

15 , 16 續唔續好
2023到期，用淨幾頁
新版太核突好想要2019版

玩復古
唔知個皮
連入面都倒返幾廿年前

唔止

一拍機電腦就睇到膠清彩相
黑唔黑白都冇所謂

好樣衰，仲要同特衰嗰本咁有硬膠

//The new passport will also be the most technologically advanced British passport ever, with a raft of new and updated security features, including a hard-wearing, super-strength polycarbonate data page, //

可唔可以影幾張相睇下裏面
記得遮住啲人個人資料

同問

之前有片

用BC入英國起馬個職員會同你講welcome Home先

咁2021呢？
UK排other passports？

話說硬膠頁SARPP好耐之前已經有

就係travel得多，先有呢種體驗.
渣bno同特衰係兩個世界

我估
係因為只得幅相
你google 到幅相個本裡面寫乜咩
我唔知你幾大
呢個款嘅 passport 八十年代前用左好耐
所以可以係 CUKC 也可以係BDTC
我唔使 google
我經歷過晒 CUKC BDTC BNO
你咪咁無知

唔洗噉功利嘅，認同自己係 BNO/British（或者唔認同PRC) 嘅，就算護照設計再樣衰，或者俾移民官問三問四（如有），除左呻吓之外都會繼續用，而唔用特區

實物仲要咁樣樣

事頭婆名義簽發嘅藍色護照唔知仲會出幾多年

屌，咁你換埋層皮先至得

我上年9月續返
下本藍色第一頁好大機會變返His Britannic Majesty啦

咁有重好過無既，但都係比d人拎黎打飛機用
就算有居英權都唔會有人會去住，去英國住同中國人黎香港有乜分別，有能力果班一定有方法拎到居英權，英國點會比班無能力既人入黎

見好似有人之前申請呢幾日收到都係新版...
睇嚟而家續都無用
唯有希望佢幾年後改返內頁設計唔好咁7

試過去日本激安幫我收銀果個大陸佬見到我本passport 唔知咩黎，係咁問佢隔離果個同事估下係邊個國家，最後忍唔住問我識唔識講中文（本身我同佢講英文），我就話係英國passport 🇬🇧 , 跟住佢話：哇塞，金閃閃好漂亮

咪撚拎嚟打飛機啦
英國家下個走勢都似要奶共，重有個勢都擺明BNO唔會有居英權
我自己都有BNO，但都唔會成日拎嚟講，BNO唔代表乜野

紅色先係英國

郵筒巴士士兵

#455

個人覺得屋仔靚過羅盤版 羅盤版個內頁太花
但係我鍾意藍色簡約路線 不過個人資料頁真係要改進下

又係度打飛機

快d 叫英國收留你地啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

依個係三語版嚟，本身只係for BC
bno得兩語

#455啊 見唔見到啊 懶係以為自己食鹽多過人地食米 你咪咁無知

不能同意更多
我覺得屋仔版係優美過羅盤版
望得舒服

武肺後連日韓台都被人當支國人

好名